肺炎康復者血漿有效殺死病毒

康復者快走!!!
逃過一劫後
下一劫…
人體實驗

汁

茹毛飲血

要幾多血先醫到幾廿萬人

到時就aids爆發

睇錯腦漿

乙型肝炎

總書記：諗太多，直接殺死患者最快手